麻煩大家用幾分鐘睇一睇，有位現場既兄弟想同大家講

小弟唔係現場，有現場朋友冇連登acc想借我acc出post, 只係希望大家睇一睇，認真諗一諗！

以下係佢既留言。。。

--------------------------------------------------------

各區出現愛國愛黨暴徒，我有個提議，叫所有抗爭者散走，唔好被警察有藉口話警力被示威者拖住，令到無警察救市民。如果所有集結者都走晒，佢地就無藉口。但有個難題，散個時，可能會被個班人襲擊。盡量11點散，留力，唔好被捉。又或者等警力最集中，要出擊前，搵岩時間就散，但一定要係警察最集中，又未形成戰鬥力沖出來時散。唔係既話錯過時機，警察會沖出黎。

------------------------------------------------------

最後，小弟都要講返句。光復香港，時代革命。兄弟爬山，咁多位小心！